彥霖「朋友」話事發前一日有人比嘢佢食

睇完CCTV，覺佢唔似有情緒問題，更唔似會 全裸跳海自殺 跪求真相